[Eddy 打機吹水台] 2/8 PS 舊GAME Jackie Chan Stuntmaster

今日2230 開

一隻舊GAME 以成龍做原型 都做得幾像真 同埋幾好玩

EDDY台:
過份投入打機 鳩UP 鳩叫 都係呢個台嘅特色

會玩各類唔同遊戲
玩大作 係平淡嘅時光
玩小品 係激情嘅晚上
玩ON9 GAME 係痴線嘅歲月

固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦